今日狗衝得入黎商場鳩打鳩拉 下個到你屋企

香港人幾時先至醒？